葛珮帆：香港俾你哋管囉 解散警隊 到時實「周街炸彈」

source：立法會大會live

班狗四圍放
梗係周街炸彈

無講錯, 3萬幾個失業暴力傾向恐怖份子

仲用咗分幾鐘屌黃色經濟圈

班狗無野做周街放炸彈

比呢段藍絲親戚睇

狗》失業》周街計時炸彈

因為警隊比共產黨收編曬做遊擊隊？

講得出又做唔到，垃圾

假博士：真是荒謬！

緊係啦 工聯會出山ma

唔好屌住，睇埋先

立法會議員武力 恐嚇市民

會呀，解散警隊搞到班黑警冇得撈痴撚左線，咪周街放炸彈囉

即係恐嚇全香港，就算警隊點做錯都唔可以解散，唔係就周街放炸彈

假博士：我都係香港市民嚟 有冇問過我呀

班左仔又黎？

on9
講到香港人平時好中意放炸彈咁
係呀 係呀
全靠警隊先無炸彈

班狗個個反社會人格，要送去大灣區同中國團聚

香港係獨立嘅 就唔使放炸彈啦

唔試過點知喎，幾時解呀

間接承認炸彈係佢地放？

姐係解散咗警隊 ，

班狗就會放炸彈？

工聯會

：我都係香港市民嚟 選特首有冇問過我呀

解散完 再重組架架嘛
到時重組 就要請番有學歷 做好品格審查
根本唔應該請低學歷 偽進仔

解散完就周街炸彈
乜原來班狗冇人管就會癲架啦

大家內心都知邊個最叻放炸彈啦

戇撚鳩，到時 到時，你燈神呀？下期六合彩開乜嘢號碼呀？

呀，保皇狗知道自己大把炸彈都幾老實

講經驗老到點夠你地工聯會黎呀，我地隨地痾篤屎都有罪惡感啦

笑死
知道D狗唔養佢就發惡

奇怪wor
葛珮帆連到時會有人周街放炸彈都知

係工咩會做野前通知葛珮帆
定係帝制派成班統籌放炸彈

你話撚到事咩

假博士都認為班狗會周街放炸彈依家班狗都做緊喇屌你老母

好呀

這就是邏輯

有咩問題?

你唔經過個度就唔會有事

佢意思係被解散嘅警察周街放炸彈？

滑波謬誤唔好話有核彈

係至好講

佢d真係所有所謂想穩定的人會講的說話
簡單黎講佢地成班典型中國人的被害妄想
硬係覺得對方一定係不懷好意

工聯會可摸衣可班教整菠蘿

開始覺得黃色經濟圈係work ,本身都唔覺

佢講緊班狗 連同始祖 周圍放

做乜話警察係恐怖份子

係咪先？講得出做得到呀
你快啲提出解散警隊，等通過咗到時咪知囉。

正解

個logic好好笑
定係佢串緊啲popo無工返就要放boom

工賊會公然要脅

成立新皇家民安隊，保護香港，重新出發

情景題：
假設炸彈係要炸黑驚
黑驚解散左咪冇人需要被炸
咁點會周街炸彈

其實解散黑警係會請返d正常警察
唔通叫林奠下台特首會懸空咩
唔通DQ左民主派議員建制派就唔攝位咩

賈博士即係賈博士
on99

工聯會麻煩講幾句

真，六七班左仔都未死哂。

呢樣野要請教下工聯會先 炸彈始祖

無警察巡邏嗰期好太平喎

扇動暴力

所以解散警隊之後一定要收監
呢班前黑警個個都係計時炸彈週街走

死刑

其實應該要學越南公務員改革
廢除終身制鐵飯碗,改做合約制外包
由市場決定薪酬,社會自然會正常番

我覺得解散冇乜用
係三萬入獄

肯認啦咩，工聯會

日日打老婆仔女

工聯會應該滴緊汗

算啦，牠們target audience 係班盲毛，班盲毛好受落

我信佢地真係做得出

咁幾時比啫？

周街黑社會 X
周街炸彈 X
周街黑社會放炸彈 X
周街政棍安排黑社會放炸彈 X
周街政棍屈班理科生放炸彈 X
周街黑社會維持治安 X
周街休班黑社會犯法上報 X
周街休班黑社會鬼打鬼 X
周街黑社會 X
。。。

解散警隊後....真係得返邊個會放炸彈？
我諗被解散咗嘅好大機會....

保安公司合約制

試行咗先啦
不過佢啱嘅
因為班黑警會周街放炸彈

史稱 工聯會復興

佢嘅講係咪即係佢想放炸彈

一言為定好嗎？

簡單就係先炒晒黑警高層

空降有正直良心人士做高層 建立另外一個警隊架構

新架構重新請人 舊架不斷炒人

到時即場射殺，正

要先俾左我地管，至可以證實有冇周街炸彈嘛

班死差佬本身就係個炸彈

周街炸彈，都只係炸建制狗，關我撚事

佢哋夠同炸彈始祖工聯會同一個屎眼出添啦

好呀，未試過點知唔得

咪撚得把口啦 咁撚肯定咪試下比我地管囉

係咪恐嚇？

做左先 立即解散

依家有黑警都有wo 點計先

好呀 畀我管

好呀幾時開始？
得個講字

係就快

駁唔到

who cares, 立法會都係做show同埋分餅仔場地

多謝

都啱嘅
依家有班狗做陀地又真係唔洗叫工聯會班人出嚟玩炸彈

佢係咪恐嚇緊我地
如果香港畀我地管佢就會周街放炸彈？

d藍絲真係好on9
成日用解散完就冇人執法個point黎講
諗野膚淺到唔識形容

就算唔肅清 都要改革
休班警犯法 ，犯毒警 ，藍衫唔跟警察手則做野
仲要監警會問題
根本各種問題 ，都需要改善

解散警隊...毅進仔渣兜乞食都唔L掂..梗係周街炸彈啦

即係啲狗冇得撈就通街放炸彈

啲3萬賤種失哂業
點會唔周街炸彈？

黑警放炸彈

絕對係
但d藍絲個腦未開發
唔會諗到咁長遠既野

香港比我地管，即係會發展民主自由嘅社會，重新面向國際，冇人會再放炸彈反抗d乜，放都只會係你班港共餘孽放

定係工賊會好想趁宜家放炸彈？
放囉 六七年都放過啦

葛議員
想了解下 係咪代表多左三萬個無業遊民會造成治安問題

借一借個位
黃色經濟圈救蘋果

倒果為因左
解散左警隊後，根本唔再需要炸彈，更加冇人會放

咁幾時俾我地管先？

正正常常攪番好個 監察機構
有獨立 司法權力 機構 監察 違規警察已經攪掂啦

岩呀
67年唔係支那管果陣
咪一街炸彈會啲菠蘿囉

解散警隊＞黑警失業＞報復市民＞通街放炸彈
個logic係咪咁？

因為班狗失業後就做哂恐怖分子

旺角一街博士

唔係支共管嘅話
左仔工聯會又會出黎炸人

係人都知邊個會會放炸彈

你都唔好話我都驚驚地黑警會唔會出街放炸彈

佢嘅意思係你黃嘅接管,藍屍愛國會空羣而出放炸彈咁解

真係有炸彈你班狗都鳩縮架啦

大實話嚟, 藍屍愛國會炸彈襲擊盟軍.就好似中東咁.

佢又冇講錯
班失業狗周圍放炸彈

所以比起解散，比較令人放心既，都係死全家

咁樣算唔算恐嚇？

講放炸彈點夠工聯會嚟... 同阿爾蓋達同級

(SOR9 吳秋北工聯會, 唔好炸我)

假博士唔你浪得虛名

忍唔住笑

黑警畀人炒 然後周街放炸彈？
問埋工聯會暴徒意見先la

咁結果係點冇人知 不如解散左先 咁咪知有冇炸彈

入埋工聯會，perfect

要解散嘅對象冇左
咁香港人自然冇野反抗
咁會放得炸彈嘅即係衰左嗰咋啦
咁係咪即係班狗工聯會民建聯一冇野做就會周街放炸彈做恐怖份子?
係咪意味住共產黨一輸就會做恐怖份子?

我咁理解有冇錯?

人人都有炸彈，好呀。

咪又係工聯會放？

問過工賊會未？

好啊
俾未？解散未？係就快

好心啦
解散得就預咗成立個新嘅取替
係更有紀律/eq/透明，有獨立監察機制
咁撚豬唔怪之得要假博士啦

班狗返工就放炸彈

唔做狗就放炸彈

原來某人失左業就會周圍放炸彈
好撚驚
定係恐嚇緊人??

根本就係咁理解

周街黑社會時，啲警察咪一樣廢過屎....

到時周街炸彈就係葛珮帆既

解散警隊唔會請返？弱智

工聯會恐嚇香港人

荒謬

佢係咪支持先？唔好鳩up

但會少咗班毒販，冇得偷人哋啲貨

意思係咪解散左之後d 黑警周街放炸彈？

即係解散警隊之後，班狗會失業周街放炸彈 ?
禁就應該早 d清算左佢地先

on撚9 香港治安好天下太平從來都唔係因為有狗 而係因為冇左狗巡邏

解散警隊 到時實「周街工聯會菠蘿」

無左仔就無炸彈、無警甴就無做大龍鳳自己放炸彈去炸自己

個問題好哲學
究竟係有炸彈先定有黑驚先
未計暴動始祖 工聯會

工聯會會周街放炸彈?

要睇真啲

當年冇土共就無炸彈啦

點解咁肯定炸彈先

呢d 質素只有而家呢個政府先會有

正確文宣

對上一次週街炸彈係邊個團體放嘅呢

乜鳩邏輯嚟

我都想知，快啲解散

梗係啦，工聯會係放炸彈嘅袓師爺，六七暴動實行恐怖主義活動大家仲記憶猶新，葛博士同恐怖主義組織割蓆未呀？

覺得正確就幫手share啦

好呀，總之解散警隊

佢真係蠢，唔係扮！

你味係其中一粒炸彈

實際效果上係未work，因為仲未成為一個經濟圈
你有本事上三線同下三線都係黃色既就真係有實質威脅啦
但係係意識形態上面係work既，所以佢先係咁批鬥姐，你地覺得敵反我擁嘛，咁你地停留係無威脅既消費圈對佢嚟講又係一件好事添

佢係咪on9，幾時講「解散」，一直都係話「重組」

係至好

班67暴徒撐住拐杖出返來放炸彈，仲有佢地啲孽種後代

我覺得個勢頭係work

預約犯罪？

未試過點知

工聯會又做野

講到明共產黨放炸彈

今次佢講野終於有point

廢校揾到炸彈果刻有腦嘅都知黑警有幾多炸彈，假如佢地無糧出仲唔名正言順咁炸人？

正確無誤

公賊會，菠蘿開山祖司

okay冇問題咁請即解散警隊啦

「周街炸彈」

工聯會: Are u talking me?

係咪恐嚇緊解散警隊佢就會周街放炸彈

唔使啦
依家香港咪比班差佬管囉
咪販毒囉 講閪咩 傻西

問題係邊我都講咗
就係你地願唔願意思考多啲而唔係停留係敵反我擁既level
將消費圈真正拓展成為經濟圈？
我唔想講句支持港獨之後俾人炒，你地願唔願意盡最大努力去做到係經濟上保護言論自由？

偽進仔識西整炸彈咩, 佢驚黎都多鳩餘

梗係喇，咁多炸彈冇得屈人，班黑警實周街放。

工賊會可以周街放菠蘿💣💥

佢意思即係解散警隊 d狗會周街放炸彈?

係呀 啱啱咪喺學校演習完囉 全港都知啦

咁大聲話工聯會放炸彈

見一隻爆一隻
危險物品

其實有冇人會SEND 番佢之前D ON9野佢睇?

點解呢D人同班膠官都係咁柒ON9

讀咁撚多書可以冇邏輯,讀死書架?

唔好講咁多，解散左先，到時周街炸彈咪搵假博士

可以呀 你解散佢 做到警隊透明度高 政府達到公義 我第一個入去做

係咪真呀，今日解散ok?

假博士睇黎好清楚咁

我唔明啦 唔出糧 點解佢地就會失業 佢地咁正義 點解唔可以做義工

而家都係周街子彈啦

強制送留大灣區

依家比你管咪又係周街炸彈讓位啦死八婆

Er...意思係工聯會會好似六七暴動咁周街放炸彈？

用城管1個當3個
性價比一流

解散警隊 3萬集中營

炸彈咪炸彈到時一槍一個

我明白吖ching,我都有幫手派文宣比某區黃店
本身冇咩信心，諗住試一試就算比假博士講一講，呢家有信心左。
而點樣發大黎搞，我覺得keep到團火就自自然然會壯大飲食業黃店成功自自然然其他行業黃店會浦頭。
光時我都買左成千蚊野（雖然暫時都係少野賣），
Propagating again and again->壯大意識形態
You’re not alone ching

we all knew that popo are terrorists

咩叫你哋我哋

Cls 原來某部分香港人唔可以管香港嘅

好第一個炸撚咗你條閪婆!

因為啲犬得閒咗

假博士咁撚臭串

不如立法會動議禁止黃色經濟圈議案啦

到時睇邊個死多兩錢重

邱騰華 : 黃色經濟圈冇用

誠實豆沙包

岩既
要問下放炸彈既老前輩

班狗一定會咁做

解散警隊咪請中共解放軍睇場,一國大過兩制唔求得中央幫手呀

唔信，試下

黑警失業整更多炸彈

葛珮帆係低級紅定高級黑

啱呀 解散左 無技能 無學歷 無人請
咪用返學堂嘅野 搵食囉
真係值得思考

黑警=炸彈

聽講周街放炸彈嗰個係工聯會

工聯會一定係第一個放

工聯會到時會唔會開班？

暗示同工x會合作？

工聯會又整炸彈

push

比你管囉, 到時周街假博士

咁又係
黑警無工開
之後做哂黑社會又真係好危險

到時工賊會周街放菠蘿吖嘛 佢又真係講得啱

一定係工聯會開班教

下
工聯會放個d呀？

D炸彈根本喺D狗自制出嚟

香港歷史上邊個組織試過周圍放炸彈？

唔係話keep到團火就壯大到
而係要令社會大眾係幫襯之餘識得思考
只要大家肯離開敵反我擁既level，思考如何壯大黃圈同本地業鏈，就絕對可以做大佢

我好多謝你講句you are not alone
呢幾個月我都覺得好alone

解散到狗隊第一時間拉撚曬去坐監先喇屌
咁就唔撚洗怕有炸彈

有警察又點吖！而家咪又係周街都有治安問題！

721果日有炸彈咩？

支持葛議員！

留名工聯會放炸彈

講左二百萬次人地係講緊解散之後重組

工聯會(53年暴動經驗)：香港俾你哋管囉 1967年「周街炸彈」

黑社會：唔交保護費，之後擺檔做生意睇路呀

香港獨立左
尼班人一定要上死刑台

支持解散警隊

三萬裡嘅男性都係強姦犯

啲狗走曬去放炸彈嘛

所謂香港警察根本本質都冇變過，有牌爛仔冇講錯㗎，可惜班經歷過的老人咁快就唔記得晒了

葛博士，炸彈係黑警地頭㗎，仲危險

恐嚇？ 解散班恐怖分子 就周街炸彈？

炸彈是靜止的 子彈卻會移動

好呀，你夠膽做，我夠膽管

吓？又犯毒又虐兒又打女人又老強又殺人 衰過恐怖分子

sorry I cant find the right word....

今次又睇得好通透喎 知班狗會放炸彈

事實係好多假博士真on9 係議會到鳩up

實係啦，班被遣散既差佬實懷恨在心

解散得狗隊，班人失業梗係一街炸彈啦，天才

嚇緊香港人

icac果陣咁囉

快啦仲唔走？你班垃圾快啲走啦
尤其係你呀假博士

華生

全港舉腳贊成啦on9咁都講得出

證明work

咁撚平左假博士仆街死啦屌你老母斬撚死你添

終於知道藍絲先係恐怖份子

成班失業嘅嚴重暴力傾向人士
社會炸彈

d 炸彈會係被解散左既黑警放
佢地而家已經放開
btw 解散左先講

工聯會同民建聯預告重演67暴動

一年前，如果話社會冇警察體系去維持治安的話，我都同意可能會係黑社會／惡霸當道；依家？冇法制保護呢班走狗的話，你估佢哋條命可以last幾耐？

解散唔可以成立返另一個警隊？
民團或民間治安隊唔得㗎？
假博士個腦袋屎fact checked!

係咪因為工聯會呀？

啊乜乜議員講得好

班67餘孽不嬲都會出嚟搞搞震架啦
做乜仲要比錢養佢哋 痴線

今次佢啱，因為到時輪到佢放炸彈

周街白粉狗

班狗失望 咪隻隻狗去曬打劫放炸彈

係咪真嫁？唔好哄我開心喎

其實佢知唔知自己講緊乜, 好簡單一個邏輯,
如果香港畀左我地管, 咁放炸彈九成係對家, 即係佢自己果邊

成日掟回力鏢

無黑警就無炸彈呀柒頭

3萬隻立即處死咪唔會

解左先講

有理由相信假博士計劃放炸彈

仲有，點解解散咗黑警會周街炸彈？

恐嚇香港人

講真，你點講，都係扭唔轉過200萬人的投票意向，如果班狗係公正執法，應該唔會搞到咁多人出黎投票，多謝班狗la😂

到時周圍流浪狗, 周街屙屎, 真係好多炸彈

唔好齋講，要行動先得，如果唔係驗證唔到架，不過第一件事一定先清算賣港者先

必先拘捕先

周街炸彈由民建聯講出嚟簡直就係恐嚇

試過先知

問下佢哋好兄弟工聯會當年擺咗幾多個菠蘿嘛？

香港比我管仲放咩炸彈?

省港旗兵

今日個個保皇都食哂藥
句句都中Point

講緊工聯會班仆街？

佢暗示緊邊個放炸彈

係就快啲放權 第一時間清算

係解散至好 唔好廢up

炸你老母閪呀 shit

我好驚喎 呢句野算唔算恐嚇?

工聯會放

.

叫唔叫恐嚇

做咩講個事實出黎

應該工聯會放

到時真係要搭鳩哂佢

其實大家係咪高估左毅進仔既能力？會考都fail, chemical formula 都唔識一條，數又唔計，你估佢地識整？

假博士葛狗好𠹌仆街

好

港獨？

Ok deal

串鳩工聯會

到時無左十皮一個月仲唔周街放炸彈呀

邊個管有最多炸彈?

你就係要霸住統治者既角色做土皇帝